（各執一詞？）BU表示示威者被捕時位於公眾地方

浸會大學緊急呼籲同學遠離危險和暴力

各位同學：

今天下午約4時，警方於聯福道追捕一名示威者時，曾經進入校園範圍，但根據現時校方所得資料，警方並無在校園範圍作出任何拘捕。警方其後於傳理和視藝大樓附近公眾行人路附近，進行拘捕行動。據校方現時所掌握資料，本校有5名同學於這次事件中被警方拘捕。

大學已第一時間和警方聯絡，了解詳情，並同時與大學的義務律師聯繫，提供緊急法律轉介。

大學再次重申：校園屬大學管轄範圍，如無手令或其它合理原因，警方無權進入。大學保安部亦會按此原則執行其職責。

隨著香港情況持續惡化，我再次呼籲同學保持冷靜，遠離危險地方，保護自己。

同學如有緊急情況，請馬上致電大學的支援熱線 6466 9707。

李兆銓
行政副校長暨秘書長